# Desarmar Cubo

Este proyecto trata de un generador de scrambles para desarmar el cubo de rubik con una dicha notacion ya establecida mundialmente por la WCA(world cube association), no me gustan muchos los videojuegos por lo cual decidi intentar hacer este generador, que adicional cumple con todas las reglas de la WCA

PD: el proyecto esta en VideoScramble
